有冇人細個有飲過雲尼拿可樂？？

細個好鐘意飲
到而家都記得隻味
邊度可以買到香港有冇機會出返

冇，已經停產！留名睇真心！

我都想知
最有可能嘅city super 一田 都唔見有
但係我個fd係英國讀緊書就話成日買黎飲

好撚正

自己放條草落去可樂度囉

之前citysuper有1/2 罐

大陸好似仲有 利申飲過😂

九龍灣德福個超市有 我都好鐘意飲

旺角警署後面條街有間賣美國嘢嘅士多有
幾年前去過買唔知執咗未
當時都要10蚊罐 自己google下

美國雜貨咪有

大陸仲有

都話加雲尼拿香油就得

邊到!? 我唔見嘅

美國仲有賣，仲有好多其他味

加過 唔得

試過加雲尼拿雪糕入可樂
真係變到雲尼拿可樂味
大家得閑可以試下

認真自己試過

英國飲到唔想飲

不嬲新地樂就係個隻味

其實係

自己去啲city super睇下，間唔中會翻

btw德福買到果位巴打係近期嘅事?

market place

澳洲通街有得買

深圳超市都係2蚊人仔/支，次次上親去都必定買黎飲

仲有呢隻椰汁，香港果隻勁淡

間唔中ok會賣

新年果幾日係TST ISQUARE LOGON買到
250ML果隻, 16蚊

美國讀書成日飲

我以前都成日飲，可惜竟然唔再出

BTW，外國好多地方都仲有

marketplace咪有囉，不過8蚊罐

MIC 不了

返大陸會去百佳買 一樣味 飲唔死人

我都係. $2.5 一罐 $2.8 一支 好正 (只買可樂,唔買食物) 飲到而家都未死

英國有得賣，不過好撚甜

呢個細個都飲過
仲有紙盒裝嘅芒果肉布甸
好似紙包飲品咁嘅packing

marketplace 九龍灣搵唔到

加少少cream soda都似似地隻味

我至愛野飲

Log on 同citysuper有 16蚊250ml

細個仲有薄荷妹雪碧 藍色樽身果隻 而家都冇了

勁撚難飲

好懷念

Market place有

歐洲都有

澳洲仲有

九龍灣果間唔見 巴打邊到買?

其實喺大陸買可樂喺咪最安全

細個至愛，好多人都唔信有過呢隻味

雲尼拿可樂真係極好飲

德福個間唔係成日有

荃新天地2期都有

屌你
一加雪糕落可樂啲泡就係咁嘔出黎
而家成個keyboard都係雲尼拿味

歐洲大把

有冇ching知元朗邊度有得買

太子 近酒吧街 警處隔離 賣美國進口既糖呀野飲呀乜春都有 好彩好似有現成一pack咁埋 無既可以落訂 好似叫美國雜貨 樓上有巴打提過

記得好似黃秋生賣廣告

匡湖居惠康之前有，依家唔知

尼你老母

笑撚左

去大型超市買旦榚用既云呢拿香精
落一滴就ok

勁好飲

樓上有人話唔得

將軍澳
其實都半年前
唔知而家仲有冇
放工可以去望望

其實唔係歐洲仲有 只係得香港無
去英，德，美國旅行根本到到都有得買

前排係惠康買過 8蚊一罐

馬來西亞仲有

屌你正呀粟米腸

自己加滴雲呢拿香精啦

大陸有
澳洲有

超撚好飲

好飲

聯名簽署 要求可口可樂出返

年經

見過log on有賣罐裝 澳洲入口

LOG ON有呀
但好似係細罐裝

我覺得vanilla可樂要膠樽裝先夠味

都幾難
如果咁高人氣嘅話可樂公司就唔會唔做

英國大把

早幾日log on 見過 銅鑼灣citysuper都見過

未飲過

好想佢出番

幾好飲

好想飲
大陸有但硬係覺得個味唔同

有啲舖頭有外國版
喺北角買過兩次，都平，之後就無見過

上個星期先喺烏溪沙個market place買左兩罐

美國有vanilla Coke Zero

細細個飲過，超好飲 而家返大陸都買幾枝返hk

朗豪marketplace有

以前隻薑味雪碧伏到痴線

新加坡七仔重有得買
上個月去個陣重買左幾支飲

下好撚正喎 辣辣地好好飲

Sorry, 我覺得好難飲

大約個幾月前

見到樓主開post講，即刻買左2罐

屌你老母

澳洲撚表示成日飲

當然一樣啦
都係太古旗下駐大陸既可樂廠整
有規有舉

係幾難
利申：做過可樂

market place 有呀, 好似6蚊罐
勁好味

新加坡周圍都有

你好彩，我無見過

飲過 好想再飲返

澳洲好平

真係冇左印象。亦唔記得幾時開始冇。我下次番大陸環搵下先！多謝巴打

大陸果隻好似叫香草味
原則一樣但同雲尼拿味又唔同
仲難飲d

因為香港人鍾意飲紅可樂多啲?

一陣買返罐先

雲尼拿味先係最好飲

劣

大陸長期有
歐洲就唔係個個國家都有
但每個地方都會唔同味

american glossary ，之前入咗一箱

沙田citysuper有冇

前幾個月去到英國即刻買黎飲

真係好好飲

有250ml
16蚊

支裝

可樂
玻璃樽>罐>>>>>膠樽

睇完個post即刻去marketplace
好感動

將軍澳 marketplace 有貨

Coles

星期6去睇睇

點解250ml反而貴成倍嘅 16蚊

樓主識貨

英國仲有
間唔中都買黎飲

馬鞍山market place都有

火炭御龍山有

近期? 係就過火炭睇

早幾個月

大陸果隻冇咁好飲
唔夠雲尼拿香味

大陸個隻太小氣 無咩感覺

粟米熱狗腸正

澳洲版。city super 16$
好撚貴 但比大家毒到

8蚊果隻又幾抵。可能美版？

8蚊英版黎

旺角廣華街尾有間美國雜貨舖有得買

細細個最愛

係英國日日飲 £5 2pack

我前日就係去火炭買

poundland

我記得香港岩岩出果陣好似俾人彈到一文不值
冇耐就消失左

係澳洲果陣見返成日買黎飲勁開心
原來香港仲有
得閒都去marketplace買黎飲下先

澳洲有

神仙都企唔穩

我細個淨係鍾意飲呢隻可樂

叫我？

logon 咪有囉

好想買返

點解要停產

口味問題掛
依隻可樂飲落去感覺好似無咩氣咁 係得甜甜地 細佬果時好鍾意
但係可能果時d大人唔鍾意掛

終於俾我見到！

where

我係Morrison搬

炒鳩我post屌你老母

都係講雲尼拿可樂但我個post就沉
毒撚上連登俾人無視慘撚過食屎

有得買既唔該擺埋個地址啊
我想試番

$4.5
求地址

x2

咁得閒抄你咩
咁小野都斤斤計較 抵你做毒撚

德福超市有

細個？

美國雜貨賣晒

早兩日見得decaf可樂

難飲到仆街

毒撚玻璃心